## Notes
Sudah banyak draft tulisan yang dibuat, beberapa domain sudah dibeli. Ceritanya buat menampung tulisan tapi tulisannya nggak kunjung rilis.
setelah dipikir-pikir terlalu banyak pra-syarat di pikiran yang mengharuskan harus sempurna yang otomatis menghambat. Jadi, saya semenwaktu
saya buat catatan disini saja.

- [tutorial](https://gitlab.com/dzikrihak/notes/tree/main/tutorial/series)
- [pengetahuan umum](https://gitlab.com/dzikrihak/notes/tree/main/umum)
- [riset](https://gitlab.com/dzikrihak/notes/tree/main/riset)
